朱西伯格：希望香港第時仲有fb用

美國係咪要制裁香港剩係畀香港人用Wechat

還是北京準備加防火牆

Facebook CEO Mark Zuckerberg told "The Daily Briefing" Thursday that he hopes Facebook will "find a way" to keep offering its services in Hong Kong after Secretary of State Mike Pompeo declared this week that the city was "no longer autonomous" from China.

"People across Hong Kong really love our services," Zuckerberg told host Dana Perino, noting that residents particularly appreciate the "encrypted" nature of Facebook's WhatsApp messaging service. "People use Facebook in order to stay in touch with their friends and family around the whole world, and I certainly hope that we'll find a way to keep offering the services over the long term."

Zuckerberg explained that China and North Korea are the two major countries where Facebook either does not or cannot offer their services due to what he called "pretty oppressive policies."

"The reality here," he added "... is that China has just approached the Internet very differently from the U.S. and even Europe and most other places."

The United Kingdom ceded Hong Kong to China in 1997 under the terms of a 1984 agreement which guaranteed that the former British colony would retain a "high degree of autonomy," a principle known as "One Country, Two Systems."

屌你老母豬閪伯格

講左
香港人好快冇得用國際版FB﹐IG, WTSAPP
之前講過乜野hide一hide

而家先黎講，炒撚晒班支那人外判moderator先啦，仲要cut鳩埋save hk呀on9

love your service? 咪撚講笑啦

Find a way 淨返藍絲 同 小粉紅 post 而家都做緊

收撚皮啦

食撚屎啦屌你老母

一定有 fb奶共奶到雪雪聲

扮撚完未

豬hi 食屎啦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

佢又唔係做支那生意
大可鬥黃
關閉所有支那與歌頌支那有關的帳號

Suckerberg
Sucking commies dick